香港養車真係好難

租車位又幾千
入油又千千聲
出街泊車又係錢
買左車之後啲錢用得快過倒水

咁咪唔好買

買玩具車帶出街玩

越來越難

做人量力而為

停車場依家變左投資工具，極度唔合理咁收費同買賣，政府又理唔到，明明政府住宅區停車場一般可以做月租三千或以下，但死唔肯起，錶位又唔夠，有又要同泊車仔搶，原訓天橋底都要抄320 。努力向上 ，上到車先係懲罰。又要食貴停車場又要迫住買樓遠仲要比仇富既人亂攻擊，真係無陰公

樓豬所有理據都係同錢掛勾
其實養唔難搵錢難

香港地渣車根本on9

食飯泊車先煩

。。唔係自己車。 公司車都覺得煩😫

唔好彩，俾石仔彈爆玻璃，又要幾千

利申:啱啱試咗

香港地如果有問題係用錢解決唔到
咁呢個問題已經係大到無可挽回

量力而為囉，養唔起咪唔好養

就係想你唔好買車嘛

你係純粹鍾意車定屋企住得太遠無車搭先要養車？

通常呢啲說話都係嚟自一班無車，甚至無揸過車嘅人口中

香港太多精神病患者 養車對我就冇問題 但係我唔會買名車 自己睇

我日日岀入搭的士，都貴唔過樓下月租車場

養車一個月平均都預一萬，捨得或者有需要就養啦

出入的士呀爸
有需要用幾車日先去租次車
咁樣最抵

不嬲都係中產先無壓力養車

全保幫到你

買車係必須？
到時養車平 人口增加 人人都買車渣 交通點負荷

養車唔係窮人玩意 ok

香港揸車貴就一定，但話人on9 果啲真係先唔講揸車有幾爽( 反正佢地唔會知) 大把人有錢養車唔通同你迫地鐵咩on9

燒錢燒到想賣車
但番唔到轉頭

通常第一句就係話日日搭的士都無咁貴
之後就會話塞車你隻腳攰到仆街
佢哋唔會明用錢去買空間同時間呢樣嘢，淨係用錢去衡量所有嘢
因為佢哋嘅眼中只有錢不過好多香港人都係咁，核心價值嚟，所以我無怪佢哋

住村屋每個月600, 公司唔使錢泊

無錢買乜車

楂開車往返沙田大埔
有次搭火車加K巴迫到有想死感覺

都幾享受揸車。 公共車番工來回三個鐘，屋企行路去去最近公共交通工具廿五分鐘，夜晚又要好耐先一班，真係無其他連登仔咁幸福。而揸車省一半時間。

無論如何都係私事，好難唔承認香港私人市場係好無普，政府完全唔管真係唔合理。稅又交足，駕駛人士既付擔同付出真係唔算小，每個環節都有大量稅，政府一句包和，就有位都唔做，擴建改道唔係做唔到。

You are not prepared

我覺得去到某個層面係有必要性，交通係好多盲點，的士都唔去。唔係個個人好似連登仔一樣咁好境，屋企附近運動場公園，巴士站，商場，街市等等應有盡有

政府唔係無錢無位，塞係因為十年都唔變，唔肯做， 路唔夠根本就要起，塞車就要擴建。 新園圍都有起新路，港珠澳都有新路，明顯唔係為勢所迫唔係唔得，而係政府唔做，起埋晒d 路對象唔係香港人。

全村屋養車仔冇咩壓力

粉嶺返荃灣, 搭巴士同揸車都係死
返放工都塞再要同人爭停車場日泊
做sunday driver都係算啦

咪就係，班on9仔以為個個都住地鐵站隔離

好多人諗住多格私家車就會塞住d 巴士行，個實情係就算無私家車，巴士站站停根本一樣會塞。

ofcause 路面增capacity 既速度一定唔夠出車快，但政府收左咁多年稅，牌就日日抄價就日日加，實質野唔做一樣都唔做係咪有問題？ 路唔係針對香港人日常需要而起，錶位有位置都唔安排，淨係提出零成本既soft application 個d 無謂既分流，請啡帽抄牌。

一直打消選擇權而唔係增強公共道路，全香港既人都會用到，就算唔係起比私家車行都要整喇，d 錢究竟用晒邊？

錢可以解決一切問題

祝你做天堂車神 傻尻

而家啲屋仲細過個車位
想要私人空間點睇都係買車爽過買樓

不嬲都係奢侈品
係一種享受

係自由呀種感覺 我有車但都真心覺得揸車on9 例如同屋企人去飲茶等泊位 等撚到人地食完第一轉你都未有位 走又例牌做司機送啲老人家翻去 班老野一上車又講講講

同埋你係咪覺得有車好撚威？ 人地講兩句就話人無車點點點 通常講得呢句 你都似係揸架牛肺HONDA扮曬野嗰班

利申:BMW

仲有，係你自己用車用得on9啫
人哋揸車係買時間買空間
你咁撚鍾意做司機就去揸的士揸uber啦
仲有，你真係唔好利申好撚過啦bmw 3萬蚊都買到部

好似你咁撚不孝咩

係啦係啦 你最威 你最有資格揸車

起一起底原來買is200都要諗左諗右 咁又係既bmw邊夠你is200威

身邊好多朋友儲左舊錢諗住上車買樓，點個樓價愈升愈多，變左真係上車，不過係買私家車，時代唔同啦，上一代買完樓死慳死抵快快趣供完層樓，而家買唔起樓又想有私人空間唯有買車。